有冇巴絲同我一樣，自己鍾意嘅永遠都追唔到

由我識咩叫拍拖開始，鍾意親邊個都追唔到
開始懷疑自己係咪呢世都冇得揀人，只有等比人揀

ME，不經不覺成3張嘢

有時好驚就咁就一世，但係我己經唔敢主動

無

我呢啲送都冇人要

失敗原因? 眼角太高?
你D朋友有咩意見

我主動追過3個男仔，frd都話佢同我係襯嘅，都有曖昧過。但係唔知點解對方好快就會出咗pool朋友都話我有咀咒，我鍾意嘅人好快可以拍到拖

可唔可以請教下

屌最後嗰句我都係咁

會唔會係主動得濟俾人覺得唔矜貴
你做過d咩